﻿========================================================================
    ダイナミック リンク ライブラリ: libv5lite-wrapper プロジェクトの概要
========================================================================

この libv5lite-wrapper DLL は、AppWizard により作成されました。

このファイルには、libv5lite-wrapper アプリケーションを構成する各ファイルの内容の概要が含まれています。

libv5lite-wrapper.vcxproj
    これは、アプリケーション ウィザードを使用して生成された VC++ プロジェクトのメイン プロジェクト ファイルです。ファイルを生成した Visual C++ のバージョンに関する情報と、アプリケーション ウィザードで選択されたプラットフォーム、構成、およびプロジェクト機能に関する情報が含まれています。

libv5lite-wrapper.vcxproj.filters
    これは、アプリケーション ウィザードで生成された VC++ プロジェクトのフィルター ファイルです。このファイルには、プロジェクト内のファイルとフィルターとの間の関連付けに関する情報が含まれています。この関連付けは、特定のノードで同様の拡張子を持つファイルのグループ化を示すために IDE で使用されます (たとえば、".cpp" ファイルは "ソース ファイル" フィルターに関連付けられています)。

libv5lite-wrapper.cpp
    これは、メインの DLL ソース ファイルです。

libv5lite-wrapper.h
    このファイルには、クラス宣言が含まれています。

AssemblyInfo.cpp
	アセンブリ メタデータを変更するカスタム属性が含まれています。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他のメモ :

AppWizard では "TODO:" を使用して、ユーザーが追加またはカスタマイズする必要のあるソース コードを示します。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
